ZARA 同事 聽日仲有心情番工？ 一齊入機場！！！

屌你老母 依家咁既環境仲番工
只係係IG share野係無用 只求你身體力行 行出黎
為依兩個月 因爲守護香港 而受傷/被捕既人發聲
聽日全世界入機場 塞撚爆佢
9175 同事仔 聽日機場見！

又肥又矮R小姐
醒喇 唔好再做港豬喇 雖然你個身型係

機場文宣整合post

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

推呀 ！

推阿。同路人。聽日返早，訓唔到罷工一天

機場見 手足

推

push

罷罷罷

一撚早罷工，日日射波
利申part time

去離境大堂，送機

唔好去接機大堂坐，完全無用

機場要人

依家出都未遲